保險狗 求證

原來所謂既百萬元桌只不過年佣金約46萬，即月佣金約$38000 （職位爲branch/ senior branch mgr)

差唔多啦，你估落袋100萬咩

當然知啦

好似55 定57
不過有幾種計法

個個扮到老闆咁款，扮有錢人

原來都係得三雞幾四雞野一個月

計左BOUNS未??

佣金

間間公司計法唔同

應該差不多？

日。五。罷買救港
罷買運動正式開始
之前推過罷買,反應唔錯,於是同其他巴打一齊統一搞左星期五,日罷買, 一星期2日, 請幫手集中推以下2個POST

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

「驚就唔好出街！」BYE BUY DAY 全城罷買投票結果出爐

罷買保險